# Python en cuatro tardes

Repositorio con el código utilizado durante el curso. Está estructurado como se ha visto en clase. Se agradece cualquier issue para corregir algun problema o añadir alguna sugerencia. 
